【開始有疲態】星期日再遊行可唔可以有新形式呢？

首先！！！

星期四 deadline 星期五升級！！！

達唔到四個要求，星期日再遊行

但見到和理非們開始有疲態；勇武巴打們又開始心灰
可唔可以試下新玩法呢和理勇武再融和

原因
就咁行有個目的地——政總，好多人覺得完成左個路程又唔知再有咩可以做，就好容易走同流失，加上有好多老弱婦孺真係捱唔到咁耐，上星期都有幾個人頂唔順有一個種要危殆

不如：
隊頭行到政總後因為實在太多人又攰全世界一齊坐低休息逼爆港島不撤不散

一黎唔使浪費體力，就咁坐多啲人留到，又有有目標減少人數流失，後join巴打一樣容易搵位zip大家輕輕鬆鬆睇書野餐乜都好

二黎又壯觀，人多可以保護大家，同時成百萬人睇你警狗點撚清

逼佢10點再回應，唔係成百萬人再一齊去禮賓府or whatever 圍堵林鄭鄭若驊乜乜乜夠人勝算就大好多

Pish

又玩佔領？

今次唔同，係遊行，再即晚 deadline 一齊衝
平時行完走哂真係唔夠人衝，又要等第二日

體力亦會不繼

Push

遊行非佔領只係留力即晚一齊施壓

減少無力感，攞翻主導權

遊行有終點心理上好易完成左就走，就算唔甘心都係會流失好多人
所以，我地改個終點，係一齊坐低等十點，再一齊衝
遊行升級！
就算老弱婦孺走哂，都會比前幾次人數多！

推

唔理幾多次，不撒不散

不撤不散！同時我地都要進步！！

Ok

pish
第一次坐馬路好緊張啊

休息下姐，咁多人塞呀！！

整d遊戲攤檔，搵人賣下野食再加埋賣下乾濕貨

咁樣遊行應該會吸引更多人黎

又可以令老少都咸宜又會有歡樂

可

【新聞智庫】憤怒政治難持續 皆因怒火無轉化行動

唔好咁膠

香港人有冇本事十八區同時集會

又話要有新意

反送中嘉年華

希望泥緊嘅遊行會再多啲人

市民唔好好似D官咁割蓆, 我地唔係打份工, 而係守護生活, 冇得一句唔撈走咗去的, 輸就是輸掉生活, 而嬴其實係冇野嬴的, 因為是守護

其實我有一個有點幼稚嘅概念好易明但又唔知點分享

就是我們在MMO中學到的其實可以應用，知自己是咩CLASS,冇大台公會，但一上場你就好清楚自己應該企咩位，走咩位，呢類知識其實好多80後都自然會有

贊成靜坐，必須要有新方式
冇理由個個禮拜都迫吓迫吓咁遊行

又番番去佔中個陣既情況 打麻雀野餐

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

多區同時遊行＋派傳單＋播片？
遊行表達意見/訴求
擴大影響力

果陣係無 deadline 一味鳩坐鳩佔消耗
今次唔係！我地唔係打持久！
係儲夠人數留體力即晚逼佢回應！

你就咁話圍邊圍邊，一定無一百萬人咁多
遊行係最有號召力，加入埋新元素：

隊頭到政總就坐低

即晚set deadline 回應訴求

唔得就一齊衝

令和理非參與度都高啲，同時唔撚好俾佢拖，人數取勝！

我覺得搵人賣野食、派野食都可以考慮下
呢兩星期遊行相信大部分人都係食完lunch即刻過嚟，部分人夜晚想留低但都因為太肚餓、體力不支所以先到終點就走

去街唔係得一個方法

照原定路線
但如果種係撚鳩我地
Deadline 前都唔滿足要求
真係難保人多到湧上去

派野食都見有啲學生自發做
去到八點一齊 call pizza 點睇？
再呼籲唔好走一齊逼佢十點回應訴求唔係就衝佢老尾

支持唔衝都坐下

一百萬人 back up 前線去衝
再掟彈真係屠殺

去！

海富行去政總

推爆佢

直接圍禮賓府啦

唔需要太多人

一齊去禮賓府
同林鄭 溝通

無特定地點行

直踩禮賓府，包圍佢逼林尊出黎

玩大抽獎，奬品包括FX Creation.....

齋行真係意義不大 69 616 已經顯示咗效果
其實應該要靠不合作運動 你冇做出啲具體破壞 呢個仆街港共真係驚你有牙
香港人有牙都唔一野噬落去

又遊行
打卡嗰堆打左咁多次唔會再出

先唔講有幾多人衝
衝既時機
游行完冇晒力點衝
要考慮清楚

又佔做乜鳩
對政權有咩威脅

圍政總 立法會

唔好嘉年華同唱歌就ok

要搞就星期一搞 速戰速決
先決條件係和理非唔好再話衝同破壞好暴戾

星期日其實可唔可以搞個悼念會？
悼念死左位義士
同時可以提醒大家勿忘初衷

請參考天安門事件

多咗

整d反送中遊戲比d細路玩下了解下咩事
整d紀念品比人買返去紀念下又可以籌款
賣下濕貨花呀去紀念烈士

仲行
集會啦

不如行半個鐘坐低休息十分鐘

波羅的海人鍊有冇得諗？

每人帶支雞尾酒出去

一齊坐呢個方法好

抖下，純粹悼念烈士，然後再戰

諗長遠啲
佢擺明睇死你行到幾多個星期
同埋係咪真係咁鍾意行
留力係七一仲好

認真時間無多
點都應該救人先
有好多巴絲 隨時俾人拉去坐監
記住一個都不能少

真心行到攰

若香港林鄭月娥政府不在2019年6月21日0時0分前回應我們的四點訴求：
- 撤回逃犯條例
- 釋放抗爭義士
- 撤銷暴動定性
- 追究警察暴行
我將會有進一步行動。
立此存照！

6月21日不撤不散！！！

支持 集會

想keep著團火既咪18區集會，但位置要有value。

可以播下歌 俾大家係條街跳下

推左先講
一齊brainstorm下

其實星期日不如大家一齊去悼念烈士(無論以咩形式)
因為除咗烈士之外，應該要安慰埋佢屋企人，
佢屋企人都好傷心， 我哋要安撫佢哋嘅心靈，
等佢哋都知道佢冇白白犧牲

我明白大家都仲會有一股衝勁想去沖,
但係沖得太多會令除左好多市民反感，
我哋都要養精蓄銳，
條柒婆而家就係，
等緊我哋一攰就沖散我哋

叫和理非搞公民廣場？

搞集會播十年，特別係自焚者，完全講中哂，之後就追悼烈士。遊行真心好攰，身邊太多和理非，聽到番黎意見都唔prefer再黎，效果一定唔好，不如加強大家心志

再加上621 三罷，
考慮到精神同體力上嘅 損耗，
即使我哋星期日再遊行， 好大機會會蝕咗道氣而且失民意，

有啲人可能覺得我會擺烈士上枱， 但撫心自問我係真心想掉念佢

都啱嘅
其實廢青我真係行到好L攰

屌 直接出來集會靜坐 夠鐘就升級

支持靜坐 唔洗行 客易跟 隨時黎隨時走都得

行都唔撚行，直接入政總

地方工作 遍地開花
緩和拉攏中間派

我明你，贊同你，但我唔覺得會再有一百萬人

不撤不散，要求釋放學生

而家去衝真無特別意思
攻擊左兩個星期都要重整實力
話6月20日deadline
好似太急而且好多人要返工
人少搞唔到乜
不如集中力量一次7月1日
否則同2014一樣失敗
慎考慮之

推！

其實勇武可以唔洗行，趁機準備物資好過

請大家唔好再散播失敗主義，因為我地仍然有好多嘢要做，例如輿論戰

push

坐呢個幾好

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

人多冇用 要睇下係咩人至得
正如你講好多老弱婦孺 佢地夠鐘一樣係會走 唔會陪你一齊衝

而家621已經廣泛宣傳改變唔到
不如諗下點樣好好運用啦

表示支持

btw 我想開枱做功課
出咗嚟咁多日，冇時間温書

真心已經行到對腳好攰 2次都塞到行極都未行完

同意
但係十點太夜 好多人會走
八點可能好啲

i can do this all day

係撤唔係撒

讚成

剩係知再黎69/616 係百害而無一利

遊行成日行一步停十步，非常消耗體力，都唔知前隊頭做咩事，唔可以暢順咁快咩？
解決左呢個問題的話，相信可以留到更多人留守。

推靜坐!!!

遊行真心攰(維園出發嘅我)

坐爆港島諗起都爽,最正喺隨時兩邊搵鋪頭食野去廁所都方便D

因為中途插隊嘛。

始終有啲人(包括我老母對腳唔行得遠同耐)

推靜坐!
學班工人姐姐咁自發聚會得唔得，再用projector播下片，引埋班打卡既出黎
雖然氣氛嚴肅d係好d..但到時手機信號廢，佢地冇野做又熱又多人我驚班人會中途走

要由要行到尾先計一個人，灣仔中途插隊計只會計你半個人架

走唔切架喎

可以參考南韓反朴槿惠光化門廣場集會，仲有台灣凱達格蘭大道集會

咪話一齊坐到夜晚衝你睇多次我篇野

老弱婦孺走完都會多過平時
因為好多人係唔知可以做咩下走

去坐下

隊頭到總部成條隊一齊坐底種好啦

由政總到維園成條隊一齊坐低！

隨時可以去隔離商舖餐廳補充體力

如果唔係有心圍政總，就唔好喺港島遊行
可以試下各區自發遊行去各區嘅警署/民政事務處等政府建築物

不過行動又就升級，做呢啲嘢又好似俾人感覺倒返轉太溫和

啱啊！！！！！由政總到維園成條隊一齊坐底！
唔流動亦無咁大數字壓力

喺灣仔插隊見到啲人要出入地鐵站都好困難
好多人想去遊行，又好多人想離開入地鐵站
但係路面又塞滿人，地底又塞滿人
得個塞字，真係有人暈嘅話都唔知點搞

各區無大台無召喚力，暫時香港人亦未咁有自發性

遊行呢個名義係召喚到最多人出黎，再借一次大台既號召力，隊頭到左政總後就政總到維園成條隊一齊坐底
Set deadline 八點回應四個訴求，唔得就成個港島人一齊湧去禮賓府，成日淨係坐個個有氣有力又夠人，成事機會更大

21號果種直接圍亦會繼續無衝突，會去既人係有心理準備要衝要食彈要受傷，係靠行動力取勝；但佔好大人數既和理非同罷唔到工既人亦可以安排升級版遊行（feat靜坐）俾佢地參與，用人數增加安全度，慢慢提升佢地喺勇武行動既參與度。

無話唔出，無衝突
但若民陣會再星期日搞遊行，可以試下呢個方法

我覺得d人好難會留 又熱又盛

問題係好多和理非好驚危險or受傷乜乜乜

直接圍堵無咁大號召力
用「遊行」呢個名義係召集到最多人
隊頭行到政總，即刻成條到維園條隊一齊坐低
暫緩遊行

Set 8點 deadline 回應訴求
大家唔使行，有得抖，旁邊商鋪餐廳廁所隨時有得用

8點唔回應就可以重啓遊行，改地點去禮賓府！
變相鼓勵和理非一齊「衝」、「圍」

［重開］唔係叫大家唔做野，只係提議暫時唔好再搞遊行

解決埋集中一個地點食同去廁所都排到仆街既困境，可以令啲人無咁易放棄

唔驚行動升級嗰陣時 如果啲老弱婦孺未走 會有危險咩？ 一個催淚彈都好大件事

push 穩人傾下

唔使過百，幾十萬人已經安全過612好多
同我地係和平遊行示威到有警犬到，先叫身邊啲老弱婦孺走啦

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation